全部同我入黎睇依個post

今日發現左 原來apple係會自動記錄你去過既地方
如果有發過夢既 請立即去check check自己電話
如果有資料係到 請立即刪除

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我唔知大家知唔知 可能係old news
不過我發現到 都直接放上黎分享比大家知

睇google d搜索內容話
上面支共
已經紅媒配合 d犬
一齊拉曬示威者
紅媒班垃圾 做埋國安份內事
每次都狂影示威者面容

[迫死黨鐵] 交CCTV又死 唔交CCTV又死

推

全部同你入黎,你講apple,我屌你啦

話唔定an機都有咁既功能 你可以幫手睇睇

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

去過咁又證明唔到d乜 我而家都去過太子啦